大家記唔記得當年第一份糧買咗咩送俾自己？

M記加大

是撚但

Condom

珍寶珠

當年fg搵10K
返咗幾個月加埋阿爸幾M置咗業